<h4> Portal de venta de autos</h4>

<ul>
    <li>Carpeta "FILES OTHER" contiene base de datos (con y sin datos).</li>
    <li>Ejecutar "npm install" en resources/angular8 antes de ejecutar el proyecto.</li>
    <li>Si se usa la bd con datos no se mostrara ninguna imagen de publicacion (la carpeta de imagenes fue removida por peso excesivo)</li>
</ul>
